有無人覺得自己好廢 好想完左佢算

如題 有無人覺得自己係各個方面都好廢 愛情.友情.學業.工作都好似無一樣野係掂 平時又只係識得打機hea.加上而加香港搞成咁但我又咩都做唔到.都唔知生存係為啲咩 有時等火車個陣都諗過不如就咁跳落去算啦唉有無人有同感 不如黎圍下爐啊

Sorry for 放負.但我諗月入50k既連登仔係唔會明架啦

有我明我完全明白 因為我由細個到最近都覺得自己好冇用 好羨慕人地點解可以活得咁精彩快而自己卻乜野都冇
以為努力搵錢可以解決自己心靈上既空洞可以為我黑白既人先添加多一份既色彩 但後到最後既結果都以前完全冇分別

快樂*

諗下姐 但好驚自己會真係做啲咩

廢人有廢人既開心

好多廢過你嘅人都生存到

去報吓啲興趣班，可能係外語，運動。忙吓忙吓，多咗少少社交之後，就會冇咁易放負

「唔好同人比較，你要贏嘅係你自己你自己你自己」(頭文字d)

清我明你想講咩 但係我都唔知自己仲可以點了

多謝你啊絲打 我唔係玩野而真係有咁諗過 .但希望真係好似你咁講我會變得更加好啦
Ps 我唔會自殺因為我真係太驚死 但好多野都好難講

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

..............

即時幫到樓主呢種狀況，就係佢

醒番先至諗解决方法 (可能歷時幾星期，幾個月或幾年)

我都有靠過佢一段時間 但好快發現根本就唔work

加音樂 + 喪工作 + 喪運動…… 總有一件得。

一千零一夜個故事。每日諗一個古仔，將皇帝嘅注意力引開，1001夜後，佢就唔想殺你架啦